呢個141勁似新聞主播金X

想試

邊忽似
成隻麻友雞咁

樣少少似，同都有陣北姑淫味

相已經柒

衰過麻友g喎ching

4，6不分

佢仲大過你

老虎黎?

巴打你食開屎？